[其實你知唔知自己做緊乜野？] 國際戰線抗爭模型

本土抗爭，包括：
遊行/ 集會/ 衝擊/ 人鏈/ 鳩叫/ 連儂牆/ 投票

以上行為只要夠大夠爆夠煽情，就會變成國際大事：
國際新聞報導> 外國人初步認知> 引起興趣> 深入了解

呢個時候，我地繼續助燃：
留言/ 轉載/ 聯署/ 登報/ 遊說

外國人就會：
客觀分析> 援助意欲> 尋找方法> 實行援助> 發聲/聯署/捐助> 外國政界關注> 推動制裁法案> 通過法案

以上紅字係國際戰線最終目標
黃字係我地可以做嘅

遊行咁攰，衝擊咁危險，付出咁多血汗
緊係要宣揚真相開俾全世界知我地幾慘，政權幾黑暗，先對得住每一位手足

美國通過人權法，你開唔開心先？
港共驚到鳩縮，中共嬲到爆炸，你開唔開心先？
收貨未？當然未，呢個只係開始

我地嘅終中期目標係
「全球包圍網」
推動人權法在更多國家立法並積極執行
從貿易、出入境、資產，全方位制裁中共

但包圍網唔能夠真正消滅佢
只係暫時性削弱佢能力
我地嘅終極目標係：

屌，到時你想點都得啦！！

補充，本土議會戰線唔係可有可無
雖然區會對立選、特首選冇太大受益
同遊行一樣，在中共管治下直接成效微弱
但我地目標唔係要跟中共規矩玩體制內嘅遊戲
而係俾機會中共狗急跳牆出陰招
令佢地嘅醜態畢露，宣揚開去國際

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

128 維園見

【香港人也可以】呢條友用意志力同堅持去報仇，圓左廿年黎既夢，12.8，一齊